開唔到2fa

入完password
停咗
電腦同iphone都唔得

要點整

🙏🙏

有冇人幫到手？

麻煩再試一次

整到啦